\newcommand{\titel}{Contour Energy}
\newcommand{\untertitel}{Tap Energy For Information Awareness}
\newcommand{\kompletterTitel}{\titel{} -- \untertitel}

\newcommand{\autorName}{Dirk Wallenstein}
\newcommand{\autorHandle}{dirk.impersonator@gmail.com}
%\newcommand{\autorAnschrift}{Voßheide 2}
%\newcommand{\autorOrt}{33619 Bielefeld}
\newcommand{\abgabeOrt}{Bielefeld}
%\newcommand{\documentDate}{\today{}}
\newcommand{\documentDate}{December 28, 2022}

% Befehle, die Umlaute ausgeben, führen zu Fehlern, wenn sie hyperref als
% Optionen übergeben werden
\hypersetup{
    pdftitle={\titel -- \untertitel},
    pdfauthor={\autorName},
    pdfcreator={\autorName},
    pdfsubject={\titel -- \untertitel},
    pdfkeywords={\titel -- \untertitel},
}
